[遍地開花]統計處好似得我一個

就算得我一個，都要發聲

寧鳴而死
不默而生

五大訴求，缺一不可

絕不向惡勢力低頭
727，元朗見

You are not alone

支持

一個已經好多！

[url]Enumerator Identity Card?
利申: NCSC狗[/url]

推

支持你

推到有其他人上嚟

屌尋日有人傳話會認字跡捉鬼
響度自製白色恐怖
本大爺未撚驚過

寫染d有幾難

柒

打完印出嚟未得囉

冇研究過printer會唔會留底

驚咪左手寫字

所以我未話寫柒d有幾難

唔應該向白色恐怖妥協
越係驚越要手寫

u are not alone

屌佢老未之前612 CPI已經話mark人名

連N仔都出聲 你地唔係驚下化

其實係每日都要mark請假
唔係專登mark果日

呢條嘢有返咁上下歷史

有scso 12/6都放假

老屎忽係咁上下

呢度d SS 同 Stat 超多藍絲，大家小心

perm我唔知
但NCSC每個月attendance record都要比RM/Stat簽先出到糧
所以唔係突登點名

you are not alone

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

CPI of course la.

一個已經好多

勇敢！

統計主任職系唔係有聯署咩？

我唔係統計主任，無收過任何聯署

聽講今晚出post

傳聞游蕙禎本身就係統計處人

FAKE NEWS
100%

西瓜頭屌總理就係統計處人，fact checked

幫手問下佢新蒲肛邊度有鵝陰肉食